【光復元朗】你班鄉黑搞立場？！

夠薑出嚟灣仔吖嘛
下次我地疊馬入元朗，你地擔唔擔心啲祖墳同丁屋
今日我地係蠢嘅，係做錯咗嘅，應該搞掂班暴徒，嚇到冇人敢撐狗，先至再將矛頭指向狗方，大家下次識做㗎啦

我地唔撚驚你㗎
你地攞架生，我地下次一樣可以帶齊嘢同你玩，你地唔係狗，同我地一樣冇槍冇彈，怕你？

燒村
真焦土

你地仆街啦今鑊

燒村